1K 1分鐘內跑完算唔算快

算慢

秒速17米都無

睇你幾歲
10歲黎講已經好講
50歲黎講都好勁

5歲🤗

😭

一分鐘內即係幾多秒先
差好遠喎

我就好一般 跑開35~40秒 睇狀態

跑唔到咁快
我100米都要6秒

40秒 1K
1分鐘 1.5K
1個鐘 90K
嘩屌90km/h 連登仔真係快過火車

咪話跑步啦... 1分鐘叫你跑1K數樓主你都有難度啦...

記得高登果陣有條友話起步快過保特，仲要係勁認真

參考番崇山寶都係55秒內
你1分鐘算慢了

但係小妹已經跑得快過保特🤥

有撚用咩
五班都跑唔贏撚有馬公同你配種咩

小妹唔想孤獨終老

你有冇聽過小明

我同保特跑100米既話 真係無得輸 你話起跑反應 真係睇天份 係呢點我可以同佢差唔多 跟住你話起跑果幾步啦 首先 佢咁鬼死高 起步一定唔會快 相反 我只要有少少肌肉 頭果30米只要狂爆就可以超越佢 到呢個時候 佢先至剛剛開始發揮佢對長腿 去到中段 比佢追到D距離係正常 話哂佢都係世界冠軍 但係唔緊要 我係一開頭已經帶開一,兩秒距離 只係唔好比佢追過 我仍然嬴到 之後去到後期 大家都應該無咩氣 但係因為我係黃種人 身體比較輕 所以用既力一定比佢少 只要爆盡 去到後段點都嬴到佢 只不過我怕會入廠 因為咁樣跑真係好傷 可惜我無機會同佢跑啦